除非泛民集體宣佈爭取港獨，否則總辭跟本無用

除非泛民集體宣佈一國兩制失敗、要爭取港獨，否則總辭跟本無用，乜撚重新凝聚民心只係空談